Kohtu ette tulli Jaan Juhkam ja kaibas,et Joob Täll on löhkunud tema sängi ära.Sai Joob Täll kohto ette nöutud ja tema räkis:et Jani Juhkami naene Engel on tedda peksnud ja wastu sängi lükkanud ja selle järele sanud se sängi ära löhutud.Kohus möistis:noomida ja manitseda neid,et naad rahulikkult ja leplikkult peawad elama ilma köige wähema tüli ja pahanduseta ja ähwardada,et kes tülitsema weel hakkab ehk riidlema saawad köwaste strahwitud ja se sai täidetud.
Kihno Walla kogukonna kohus.
Peakohtumees:Jakob Mättas XXX
Kohtumehed:Jurri Wahkel XXX
Jaan Pull XXX
